世衛：疫苗仲有18個月先有

原本港大研發到疫苗，嚇lun死我，以為無得玩
依家奶共世衛都話18個月，咁都仲好啲
鬼國人睇黎都要死翻幾十萬，RAP

最緊要人有事

五毛分化撚

推

支爆近了

唔知18個月後 呢種RNA病毒變咗第幾次種呢?

其實佢鳩嗡

中共毒計係國際都爆，幫佢搞藥物疫苗
日本中左計

美國個個药無左下文？

我只信美帝

變種未

升級基因序列2級

香港人

sars有冇變種？
18個月後仲會番黎先算啦

世衛講既野都好信既?

篤爆藍色波波先

順手點埋家禽

正常情況下係要咁長時間，由研發到搵白老鼠，再比少部份人做臨床試驗，同有用新藥既人做對比，觀察有冇副作用...先再大範圍臨床，最後先可以推出
（18個月算快）

而家d所謂新藥，應該未經臨床

幾十萬咁樂觀？

空氣傳播同水傳播都有

咁撚快 18個月

RNA 18個月後先出到疫苗?
咁你唔撚洗出都得喇

全黨死清光

大陸上星期係直接用病人黎做測試
不過今個星期原全無交代個結果 可能手術成功 不過病人死了

如果成功嘅，仲唔大大聲講比人聽咩

要快啲篤爆啲藍色beaker

18個月後有
但要幾耐先整到十幾億支

到時邊度仲有10億人
10億鬼就差唔多

中國唔比美國入去，美國無sample test

你肯定到時仲需要十幾億枝？

药你老母

慢慢啦唔急既

可唔可以RAP億億聲嘅人...

你妈真牛b

最緊要支爆

黑鬼德有愛支病，唔可信

唔緊要 股市照升

打開機就知一個病毒年半後會突然加速傳播，死亡率keep住斜線上。疫苗永遠追唔到

你有個前設 係18個月內會消退
但目前大家都唔知
但確實 變種無咁易嘅

雜皇話沒事兒復工了，可以停止開發

大陸有雙黃連唔怕

慢慢都未遲 唔急 慢工出細貨

大陸鳩

又bk一個

唔係好識想問，而家支那copy人地嗰隻藥係咪只係抑制病毒而唔係疫苗？

疫苗係預防wor ching

18個月佢一定死過千萬人

多d ok?

人有事 先做到世界冠軍㗎嘛

疫症四月已經完結了
如果疫症不妥協，中方將會大力譴責

Rap

返去支那啦

最驚香港人陪葬

雙黃白蓮蓉月餅得唔得？

18個月簡直係光速，沙士到宜家17年都未有

一家人最緊要齊齊整整，路上都有個照應

R.A.P.

讀寫障礙

之前梁卓偉講左快極做埋派貨都一年，而家係無測試過嘅，但前題係真係有效

支衛：疫苗仲有18個月先有 大家快D捐錢比支那啦 世界都是支那的 奶呀 奶呀奶呀奶呀奶呀奶呀奶呀

什麼藥都要睇副作用！

到時又會變種 國已亡

最緊要支那人有事

18個月
6個月都死得啦

18個月後共產黨仲喺唔喺度？

tvb講到18個月好快咁

而連登就話18個月其實好耐

即係 同一個消息 要睇你點包裝

正常唔消滅佢一定會再出現，沙士消失先係異例

抗藥性一級

又出口術R 人捐錢

🐝

沙士無再出現，搞疫苗做乜

药你老母個老母

中華文化 博大精深...

咁無大志架你幾十萬…我貪心啲: 十億，thanks

有傳
負責提供香港食水的廣東省水利電力廳的廠房，工廠裡面出現大規模感染2019新型冠狀病毒情況，確實確診案例有三十多宗。
而深圳市公安局東深分局，故意隱瞞病情情節嚴重，怕影響供港水源，強制封鎖消息，有確診新型冠狀病毒的廠方員工及親友家屬，被國安人員24小時看管，並限制醫院對外透露病人資料。
未受感染或未出現病徵的廠方員工，被要求繼續上班，甚至加班工作，務求令供港水源穩定。

大家千萬不要直接飲用水！

全部支那人死唒嘅時候就研發完成

其實每年嘅流感疫苗都係啲流行病學專家估當年會流行邊隻病毒，然後預先製作疫苗。即使當年流行另一種病毒，或者病毒變種，都有一定效果，因為流感病毒係相似

03年有沙士，幾年前又有中東呼吸綜合症，但竟然冇人研發冠狀病毒嘅疫苗

放心晒

哭𠹌左

隻克力架應該係最想耐D果個
佢而家劑劑都收中共錢維穩

有冇右下文？

唔好有啦 屌

RAP?

睇吓18個月後死剩幾多支那蟲

RAP 都唔識 好打有限

不停撳藍色波波

雖然已經有巴打講左
但係
药你老母

Necroa

快D 支爆啦...個市日日升...CLS

又要繼續搶口罩

世衛甘得閒出黎做戲奶共，不如那那林搞疫苗啦

show blocked user - 或許是我要的太多

點只幾十萬
而家都死幾萬啦
到時起碼5百萬啦

研究進度10%